元朗/天水圍交通討論區

有料請報 方便吓大家

西鐵暢通 不過多人 元朗要等一兩班
有K76

天水圍無輕鐵

訓先，係咁

洪水橋有冇車去西鐵站

K76天恆聽講成千人排
另外見到有K75P
天瑞撚可使用

試吓K75P頭先見有

屌佢老母

元朗好似有小部分巴士搭
見到有68M

今日係全民單車日 路面非常暢通 各位玩多陣好踩單車返工

天水圍得接駁巴士去西鐵

成地樹

有無人有天恆k76排隊圖

單車障礙賽

cls 啲人咁撚鐘意返工
只會造成混亂

無村巴,唔使返工

k76 好撚多人

7點45左右既情況 排飯打4~5個蛇餅去到天澤商場性安娜

點撚樣上車啊，屯門站已經滿曬人。

岩落k76上天西
天恒去西鐵站時間用左50分鐘

另外西鐵現場人數目測要用6班車左右先清得完（指正常服務果陣）

屌你老母閪公司

砍樹中……

7點幾天水圍上車重少人過平時

輕鐵路綫505綫、507綫、614P綫及615P綫維持正常服務：
614綫及615綫改道，將不停藍地站至元朗站；
610綫改道，將不停塘坊村站至元朗站；
751綫改道，將不停坑尾村站至天逸站。

其他路綫暫時未能提供服務。

港鐵已安排免費接駁巴士，行走來往705綫沿途各站接載受影響車站的乘客。
乘客亦請考慮改搭其他交通工具。
港鐵職員正在處理事件。請耐心等候，多謝合作。

969有車，但出左天水圍一陣已經塞塞地

接駁巴去西鐵好順暢
西鐵都順暢無乜人
而家東鐵慢慢地

利申10點出門